爆米其實有冇男店員

每次去都係女

可能老細都係女

其實係咪長期都做緊有折？

唔好騷擾我女朋友plz

成日睇下玩具,變咗睇腳

唔準望

記得有個阿叔

粉紅頭

點解要請男

問d姐姐你地請唔請玩具
呀唔係 請唔請男店員

D妹妹仔唔太友善

好多都係偽娘嚟

有啲串

中出教訓下佢地

有呀 個四眼妹咪就係男人囉

現時點?

COOL樣, 仲有次聽到佢串人, 不過串得啱嘅。
爆米啲特價貨都嫌貴, 佢等人走左後話條友, 再半價咪又係唔買

我買幾次都客氣, 佢都對我客氣

我第一次去買,企係門口成半個鐘,唔敢出聲同佢哋講要邊盒

有個大叔店員，不過通常運貨多，真係唔夠人先會睇皆旺間鋪

去襯都想見到佢

其實對比啲女人野
幾百幾十都嫌貴就收皮啦
賣成日玩具都未夠佢地買衫買化妝品
所以毒撚被鄙視係有原因

好想問現時四眼妹妹拎電話
這些機會不是屬於我的